有無人知呢隻咩蟻黎

爬左入件衫到俾佢咬左幾野

好大隻

之前都有過一隻，不過好快死咗

識寄生

係屋企著左件衫之後 突然覺得好似俾針拮 我即刻除左件衫 跌左呢隻野出黎 而家俾佢咬個位腫左好痛

寄壞蟲

RIP